點解星塵三部曲得有時有MV

想睇可以點拍出超越時空嘅星塵MV

太難 留白會更好
留返少少想像空間